# Django project 6

# 3/3/2021

استفاده از دیتابیس postgresql بصورت persistant و ساختن یه یوزر مدل کاستوم (AbstractUser)


# 3/5/2021

اضافه کردن لاگین و لاگ اوت و رجیستر و استفاده از فایل های استاتیک
